{
    "Achtung": "attention",
    "Anmeldeschluss": "registrationDeadline",
    "Anmeldung": "registration",
    "Anmeldung f\u00fcr Begleitende": "registrationFriends",
    "Annulierung": "cancellation",
    "Anzahl freie Pl\u00e4tze": "freeSpots",
    "Aufsichtspersonen": "supervisors",
    "Ausr\u00fcstung": "material",
    "Bemerkungen": "notes",
    "Bemerkungen & Preis": "commentsPrice",
    "Bereichsleitung": "management",
    "Besonderes": "special",
    "Bezeichnung der Aktivit\u00e4t": "description",
    "Bilder": "images",
    "Category": "category",
    "Contact": "contact",
    "Date": "date",
    "Datum/Phase": "date",
    "Description": "description",
    "Dokumente": "documents",
    "Enseignant-e": "instructor",
    "Horaire": "times",
    "Informationen": "information",
    "Inhalt/Programm": "description",
    "Kost & Logis": "boardLodging",
    "Kosten in CHF": "price",
    "Kursbeschreibung": "description",
    "Kursniveau": "level",
    "Kurszeiten": "times",
    "Leistungsniveau": "level",
    "Leitung des Angebots": "instructor",
    "Lieu": "place",
    "Links": "links",
    "Material": "material",
    "Mat\u00e9riel": "material",
    "Ort": "place",
    "Ort ": "place",
    "Perioden": "times",
    "Preis Extern": "priceExternal",
    "Preis f\u00fcr Mitarbeitende": "priceStaff",
    "Preis f\u00fcr Studierende": "priceStudents",
    "Prix": "price",
    "Sprachen": "language",
    "Tag": "day",
    "Teilnahmevoraussetzungen": "requirements",
    "Trainingsleitende": "instructor",
    "Unterrichtssprache": "language",
    "Verantwortlich": "responsible",
    "Versicherung": "insurance",
    "Video": "video",
    "Wichtig": "important",
    "Zahlungsm\u00f6glichkeiten": "paymentOptions",
    "Zeit": "time",
    "Zielgruppe": "targetAudience"
}